［全劇透］令你唔睇劇都可以搭咀

劇情大岡：大佬索隆要集齊七粒寶石毀滅地球，復仇者聯盟要阻止佢，最後雷神電爆左其中一粒石令索隆計劃破滅

精彩位：1.Hulk被邪化 同美國隊長和雷神對打
2.Spiderman發現左時光粒子 可以帶復仇者聯盟復桌⋯

一陣再打 有睇既繼續補充

55

3. 樓主老母現身 打算同thanos隻抽 點知俾thanos條巨鳩屌到死咗

4. Loki翻身 即場同scarlet witch扑野

復仇者亂交